[LOL]金銀銅牌集中區

打極都升唔到上去既,可以入來一齊搵戰友

主要集中返一班金銀銅牌一齊爬Rank

入來曬牌位就

TG:

頭先單排單雙BAN英時 撳極都撳唔到英 有冇人有差唔多情況?

重開過場又冇事了

Help push

有沒人都好想打穫伊瑞莉雅個屁股

你個名,唔知點解見到就覺得好好笑

打唔上既人一齊打就會打得上？

交流下心得姐

銀4玩家留名！

連登都有庇護工場？

銀1卡bo5留名
btw 刀妹好屈
洗cs同單殺一流

全部都假新